我們正在煤油燈的燈光下吃晚飯，因為水力發電廠不再發電了。 探索誘捕——並拯救——世界上最大的貓頭鷹|喬納森·斯拉格特| 2020年8月28日|大眾科學 
 出於某種原因，那天晚上我想要胡蘿蔔和豌豆作為我們晚餐的一部分。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼爾·馬洛伊2020年8月26日| 
 有了六次洗滌循環，你可以把你的整個餐盤和銀器放在那裡。 幾乎適合任何廚房的小洗碗機|流行科學商業團隊|020年8月25日|流行科學 
 能量需求往往在晚上激增，因為人們在做晚飯和睡覺前放鬆。 環境報道:房地產賣家無需披露海平面上升風險麥肯齊·埃爾默，2020年8月24日，聖地亞哥之聲 
 我們養成了一種習慣，早上生火，一起做飯，吃飯時聊天，分享我們的恐懼和當天發生的事情。 我討厭的聊天機器人泰特·瑞安·莫斯利，2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 共同主持奧克蘭晚宴的伊娃·西爾弗曼(Eva Silverman)對此表示贊同。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 雖然面巾紙和眼淚並不罕見，晚宴派對顯然不是悲傷諮詢或團體治療。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 參加晚宴的人都是自己挑選的; 他們確實想談談。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 談論死亡從來不是件容易的事，但有了食物、舒適和熟悉，一種新型的晚宴讓談論死亡變得容易了。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 36歲的凱爾·迪特里希(Kyle Dietrich)是特區晚宴之一的主持人。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 那是星期三的晚上; 四十多人在混亂俱樂部坐下來參加家庭晚宴。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 和往常一樣，晚餐是recherché，因為Pandemonium的廚師享有世界聲譽。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 正餐是在中午，晚上九點左右是一頓非正式但豐盛的晚餐。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 然後是一種緊張、焦慮的感覺，使我食慾不振，無法吃飯。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 恐怕，對坐在那裡的許多人來說，吸引他們的不僅僅是家庭聚餐的吸引力。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯